18歲男生藏面罩噴漆 准撤控守行為兩年

網民去年11月12日發起「破曉行動」，示威者響應網上號召堵路，警方在大埔驅散黑衣人時，拘捕兩名男生及一名廚師，分別在三人身上發現士巴拿、噴漆等物品。案件今在粉嶺法院再訊，藏有噴漆的男生原被控管有任何物品意圖摧毀或損壞財產罪，今獲控方撤控，裁判官批准男生以2,000元簽保守行為兩年結案。

良官一生平安

律政屍又上訴架啦, 反正次次都排個紅官加刑

快啲離開香港
小心department of joke 玩嘢

今次係控方撤控

不如中級人民法院用支那話網上審啦

關法官咩事
而家係控方撤控唔起訴喎

守行為好似都有機會有案底？

咁都好D

睇埋另外話有士巴拿兩人點判再講

控方撤控呀,個官係蘇文隆

守行為不會留案底, 不過黑警自己都會有RECORD

奇景

冇案底但有紀錄